msgid ""
msgstr ""
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Generated-By: Babel 2.9.1\n"
"MIME-Version: 1.0\n"

msgid "Job Portal"
msgstr "仓储招聘平台"

msgid "Find Your Perfect Warehouse Job"
msgstr "找到理想的仓储工作"

msgid "Easy Application Process"
msgstr "简单的申请流程"

msgid "Simple registration and one-click job applications make finding work easier than ever."
msgstr "简单的注册和一键申请工作，让找工作变得前所未有的容易。"

msgid "Diverse Opportunities"
msgstr "多样化的机会"

msgid "From forklift operators to general warehouse staff, find the role that matches your skills."
msgstr "从叉车操作员到普通仓库员工，找到与您技能相匹配的职位。"

msgid "Flexible Schedules"
msgstr "灵活的工作时间"

msgid "Full-time, part-time, and casual positions available to suit your availability."
msgstr "提供全职、兼职和临时职位，满足您的时间安排。"

msgid "Local Jobs"
msgstr "本地工作"

msgid "Find warehouse work opportunities in your local area."
msgstr "在您所在地区寻找仓库工作机会。"

msgid "Register Now"
msgstr "立即注册"

msgid "Available Positions"
msgstr "可用职位"

msgid "Posted on"
msgstr "发布于"

msgid "View Details"
msgstr "查看详情"

msgid "No jobs available at the moment."
msgstr "目前没有可用的职位。"

msgid "Home"
msgstr "首页"

msgid "My Applications"
msgstr "我的申请"

msgid "Admin Panel"
msgstr "管理面板"

msgid "Language"
msgstr "语言"

msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑资料"

msgid "Change Password"
msgstr "修改密码"

msgid "Logout"
msgstr "退出登录"

msgid "Login"
msgstr "登录"

msgid "Register"
msgstr "注册"

msgid "You have already applied for this job."
msgstr "您已经申请过这个职位了。"

msgid "Your application has been submitted."
msgstr "您的申请已提交。" 